有人係巴士暈咗

死圖

樓主老母暈左？

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

炒車?

港島區邊間巴士公區啲櫈係淺藍色？

入唔到馬埸？

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇
嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

嶼巴嚟

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

據悉10月已經開始爆發,瞞到1月頭先放風,2月已經搞成咁,其實個菌應該經歷咗超多次基因序列突變!